[突發] 龜頭Bob入咗醫院通波仔

頭香

萬梓良來wor

之前差佬做嘢掃倫敦金
依家到皇天擊殺龜頭bob

唔好死呀

最好就搞到你百病纏身 邊有你死得咁易

唔知又關唔關美女廚房事呢？

抵啦 雞蟲

咁都唔死屌你老母, 逼逼娼奴直播死啦

快撚啲死啦 淫賤龜頭狗

RIP

有請小鳳姐

年年有今日

Big Big Channel Live ok?

吳幸美ready

條友煙鏟黎
一日幾包幾包咁扯聽講係

呢條撚頭原來重未死

rip

big dick channel呢
仲未仆去live既？

天有眼

恭喜

通波仔手術前做足檢查，手術的風險可以少於一個百分比

呢個post正皮一定開大

文員仔挑選那位…

\|/

希望龜頭bob死唔去

喂 俾啲掌聲先啦

太好啦
開心到喊

全城狂賀

有錢佬病
條撚樣搵唔少

BIGBIGCHANNEL

無線都痴線嘅捧佢

成班賣倫敦金咁既樣

快啲

迫迫青奴仲唔撚仆去直播？

又要送tvbuddy了

有無開big big channel做直播啊

封定101了

咁樣祝福法
龜頭bob話唔埋聽朝出得院

RIP 蒙主呼召

真係賣倫敦金呀嘛

真係賣倫敦金
佢做mc

死到臨頭把口仲咁臭
落到去慢慢揸孟婆啦

佢個身型都叫通波仔，直頭通波霸啦

喂比啲掌聲先啦喂！！！

到時就會：
［突發］龜頭Bob通波仔 Big Big Channel有Live

死到臨頭講嘢都重可以咁撚猥瑣

死左未

睇咸野多

抵撚死啦
天有眼

\｜/

插定先

lousia_mak讚好

皇天擊殺

BigBigChannel有冇直播？

吳幸美bb又要開ot啦

你條仆街都有今日 賺倫敦金陰質錢賺得咁開心

唯唯呢

點解佢句嘢會有聲
配合埋佢個淆青樣

東張西望、bigbigchannel嗰啲係時候衝過去即時採訪

快

D

道友

張寶兒召喚

遲早既事啦 好出奇咩

叫雞馬上風？

俾d掌聲丫

逼逼唱撈仲未出動

屌你有聲

正想講

年年都有今日 歲歲都有今朝

屌佢老母
咁都死唔撚到 天冇眼

可惡！

撚會有事咩佢咁有米
成個心換撚埋都重得

早d死

死得未

我最討厭藝人唔係浪得虛名

隻手黑哂 保重

肥得濟啦 咁後生通波仔

Rip

係咪揸佢老婆對波揸得太興奮

直播馬騮同佢通波仔

通波仔有兩種

一種係急性心臟病發，唔通係會即刻死得

一種係慢性心臟病，做檢查時發現血管有阻塞，就會預約日子入院通番佢

佢應該係後者，手術風險好低，所以其實無乜值得講

David Bowie通完波仔幾年後...

抵啦呢條龜公

如果連仔係燈嘅話 咁我祝佢早日康復

未睇內文都即刻正評咗

龜頭卜 早死早著

除咗恭喜之外都唔知講咩好

Confirm

快d死快d死快d死快d死快d死快d死

都未死

無人想知

比d掌聲黎先啦喂

幾時死

R.I.P.

原來真係有報應

希望佢出唔到院

條友食咁撚多煙

Big Big Channel 直播未

cocaine害死人